係咪乜嘢年齡嘅女性坐埋一齊 都會怨天怨地 鬧呢樣鬧嗰樣？

有時搭巴士聽到啲煩閪屌足成程車
真係會忍唔住叫佢哋靜啲

其實你哋咁多嘢怨 你哋煩唔煩㗎屌你老味

你都怨緊喎
人地喺巴士怨完咪輕輕鬆鬆返屋企唔洗上連登講

我問緊問題

最撚弊班女人巴士怨 嘈到成車人呢
而家你睇post聽唔聽到有聲
質素咪撚好似新移民啦 依依哦哦

地鐵嗰啲女人打電話永遠都嗰係是非
一係屌鳩第二個人

嗰啲港女一定係表面就攬頭攬頸

私底下屌到仆街

係

巴士嘈不限於女性喎

好多男人講電話好似幾廿萬上落

呢啲係公民意識差

所以一般都自備耳機

而且普遍係上咗年紀

不論男女

我室友係一對越南華僑姊妹(樣柒免問), 平時得其中一個係度既話就幾靜, 有時聽到佢大叫, 原來係講電話, 但只要到夜晚兩個見到面, 平均15分鐘就屌一次人, 客人老細個個背後屌, 可以用大部分非工作時間講公司既8婆野, 都幾佩服佢地

好鐘意加"死人xxx"係前面, 人地做既野只要有少少唔岩心水, 就會係背後叫人"死佬", 但唔係嬲, 係講慣晒

有一個重成日嘆氣, 成日話好攰(有開工), 好鐘意做小小野都自嘆好煩, 比如唔小心跌左隻快子, 正常人執返拎過隻/沖下咪算, 佢就會好忟好重好長咁"屌...煨也.."(咬牙), 但我同佢講又正常返, feel到佢內心怨天尤人果種不滿

除左屌人之外, 兩個明明傾梗d好小既事, 傾傾下就慢慢變大聲, 最後總係會嘈幾句, 好似控制唔到自己咁

講出重點

一切感情問題，我建議分手.jpg

C奶定阿婆???

定普通中女港女..??

好大分別....

男人咪一樣，on9

女人不嬲乜鳩都講一餐，你幾可喺街聽到男人番地盤話辛苦，講人事非？ 呢啲私人野好少係公眾地方講

好多啊叔傾電話爆晒粗話無得撈
想訓下都比佢嘈9住晒
煩膠不限男女

男人都係

時事台
借個位 會員標籤功能

上左年紀o既女人, 勁重怨氣, 個口不停講
有時無人都會自言自語

同埋好中意孭住個勁撚大o既背囊

好撚驚過多幾年變成咁

朝朝早搭車，啲送仔女返學啲C奶媽媽級，由上車傾到落車6點起身想訓陣都唔得